一名男子違反檢疫令虛報住址被判囚3個月！

首殺

車哩

Link 呢?

捉佢去通櫃！

傻閪

抵啦

咁d手帶人呢拉過未呀

係監獄傳播

懲教打算困佢係邊
會唔會要佢隔離

恭介

算重判

一早要啦屌
唔罰返十個八個無人會驚

如果佢確診咁點

濃厚接觸者

唔見車厘龜

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

係要有阻嚇d人先肯守規矩

政府開始做野，用呢d借口捉人坐監
the big brother is watching you

應該隔離完
未完都唔會比佢上庭啦

屌你老母咁撚少 條法例過晒時

唔守規則惡意播毒同謀殺無分別

根本上限係終身監禁

之前連登有人出post 果對章生章太
所以大家如果收到唔關自己事, 有關隔離既短訊
麻煩幫手舉報

上呀！恭介！

監獄：唔好玩我啦大佬

成見恭介

估到係佢

佢上到庭問個官我係咪可以走？
On99

咁撚少，起碼一年啦

生化襲襲

拉咗唔戴口罩嗰隻22歲女警甴未

抵啦，但3個月太少了，唔夠阻嚇力

入赤柱播毒咋

班在囚人士依家震過貓王

抵

選擇性執法開始，殺人冇罪

水記都係，殺人魔王都唔怕，呢d就最危險

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

3個月

係咪個名好撚戇鳩果條友?

真係告班有錢歐美留學生至算
睇下跑馬地非禮人果條撚樣就知有錢人仔女唔會有事

牙介

上次中二病名果條友？

應該啦

水飯房囉

岩架喇

唔罰錢 即時入獄

囚犯：我屌你老母咩

武肺病人，全面進場

有錢有家底有背景，求請都會話係留學生

點會判入獄，諗太多啦

認罪坐一個半月就得
罰錢好撚過啦 捉到罰十萬
睇邊個仲敢虛報住址同去街

呢條柒碌擺明窮撚無錢無地位先衰戇鳩判到入獄

監獄駛唔駛補番隔離？

天崎要小心呀

Pin

邊個破壞獨立嘅司法制度, over my dead body

小到
生化武器起碼都三碌啦
恐怖主義黎

入到去呢啲要當老強犯看待

嗰 w.o.n.g依家點？

蘇文隆判架

話人抵死個d,自己諗下係咪合符比例，遲d黑警話你地多過4個人集結捉撚晒你地，睇吓你地係咪又咁講

呢位巴打見角獨到，小弟佩服

正評不解釋

cctai就黎屙屎唔出都關政府事

解

去7 仔買卡甩P牌先啦

囚位有限，判得幾多個呀，你睇病床數目就知，由大大聲話大把位變到無晒位

三個月咁少

監倉都唔撚想收
監犯會唔會暴動？

最怕惹到拘留手足

監獄隔離？

因為係日本人所以先敢重判

你五毛

唔似係日本人
應該short short地自今年改4個字
- 持香港身分證
- 英文名 sing kin Kung kai
- 講廣東話

分分鐘係雙非黎香港想免費14日食住
住左兩日唔似想像先決定走人俾人捉住

踢波架喎日本人黎架

似係恭介

點解要呃呢

懲教狗中肺炎死啦

痴撚線... 坐緊監都有風險傳染到

連登仔

仆街，會唔會扮唔覺意咁，將佢同天琦bb放埋一齊

被告成見恭介的名字和足球動漫《踢出我天地》男主角原名一樣，他被控向獲授權人員提供虛假資料。

咁到底佢個名係真定假

聽到個名都打冷震

本港首宗市民違反檢疫令的案件，涉案男子被判入獄3個月。該男子居無定所，本月初經深圳灣口岸過關時申報假地址，兩日後打算離境探親，被當局揭發。男子今（30日）在粉嶺裁判法院，承認違反《若干到港人士強制檢疫規例》，被判囚3個月。庭上透露，他患有抑鬱症，新型冠狀病毒檢測結果呈陰性。

裁判官判刑時稱，雖然被告成見恭介（Sing Kin Kung Kai，31歲）的病毒測試結果呈陰性，但病毒有潛伏期，無人能在檢測前確定自己沒有受感染；虛報地址乃罔顧公眾安全的自私行為，被告此舉白費了醫護的工夫，後果堪虞。

被告認罪後自行求情，表示從事外賣工作，被捕至今已羈押多天，希望法庭判他守行為，「或者可唔可以交完罰款就走？」

被告成見恭介的名字和足球動漫《踢出我天地》男主角原名一樣，他被控向獲授權人員提供虛假資料。

換著背景係留學，會判坐3個月咩？

龜呢

應該係嗰條𨶙樣

判得岩, 絕不能包容

巴西有細哨，我地都有個恭介
唔知香港有無監獄杯

點解另一個就１０日咁少？